如果醫護罷工, 林鄭會唔會立緊急法, 強制醫護返工???

立緊急法
叫黑警夾醫護返醫院
用槍指著頭, 唔做野就拍

咁咪遲職

遲左唔算醫護就唔洗理緊唔緊急法

一定要醫
但冇話過要醫得好
你用槍指住咁惡
咪打d蓖麻毒素落去送佢見毛主席同林彪

病假都唔比請？

依家仲未有藥醫到
其實醫院內面除左俾班友喺隔離房生活之外
係咪無其他野可以做